點睇現任用叫ex嘅花名叫你？

已經唔係大路嗰啲BB，豬豬，我開頭以為個名係屬於我同對方㗎
起碼我叫ex都個名都唔會用返落佢度。

Ps 我係見到張咭個名寫畀我，一睇內容覺得唔對路，先知係寫畀佢個ex

係咪好小氣

代替品係咁上下

咁都忍得 屎都食得

佢講到我好好，係最好嗰個咁㗎

好無同佢講，唔想佢叫我呢個名呀？

代替品嚟講係最好嗰個

好唔開心呀唔好打擊我啦

扑扑下嘢叫左Ex個名

咁又無，係平時whatsapp 或者見面會叫到，其實佢有叫我第二個名，我都係叫佢叫返嗰個算

ok
同佢講清楚啦

點解呢

叫佢叫第二個名，好過兜口兜面話佢叫ex同叫我一樣嘛。
好似大家好落台？

咁你問佢 你當我係咩咁囉

你有無試過呀？ 如果我問會唔會覺得我煩

唔驚叫錯名
幫住你=望住ex

你條仔依加仲要用呢個名寫信比個ex，你叫佢收皮啦，飛撚左佢啦

我無拍過拖

應該係之前嘅明信片，不過無掉到

但其實我同佢ex好似都有啲地方似，係無諗到花名都一樣

拍之前要傾好叫咩名

一定要同佢講你唔鍾意，其實好小事，唔洗驚自己煩

多謝你呀 個心定咗小小！

有得咁架咩

真係食得屎

分手 講完

要講清楚
等佢知係同你拍緊拖唔係同求其一條女拍緊拖